［突發］美麗華商場聽日將全日關閉

From 抗爭前線tg

So fast

睇錯全線關閉

戒嚴